【國慶真死線】政府10.1前軟硬兼施圖平息示威

政府仲未叫停煙花匯係有原因，佢覺得自己10.1之前可以平息示威。

到依家不斷自打嘴巴「回應訴求」，好似想臨急抱佛腳咁

當然亦都關美國法案事啦，大家覺得國慶前搞得掂嗎 ?

獨立調查委員會又會唔會收貨 ?

搞得掂
食屎啦

【1/10 下場】政府想繼續放煙花 10.1同大家現場睇煙花！

五大訴求，缺一不可

少一個都同你十一慶祝

班condom狗一日未清算，一日都唔會收貨！

已閱

五大訴求 缺一不可

唔係完左啦咩？
今日iPhone post多過晒行動，文宣，鬧狗post

9.15 記得上街

已ok

老實講，調查委員會最壞情況全部都係自己人查自己人

其他嘅野好死架姐 好易ko

18區煙花大匯演

五大訴求 + 人權法

支納粹仲想過10.1，真係痴心妄想，頂到12月算俾多你

唔緊要
五大訴求，缺一不可
10月未答應五大訴求，我地繼續示威抵抗
10月前投降答應五大訴求，我地10月1號出黎示威勝利遊行
就咁多
講完！

大家好踴躍投票

之前巴打求籤話頂到12月過後就掂

P牌唔投得

5個俾哂都要你食屎啊港共中共

唔係點對得住受傷被捕逝世嘅兄弟

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

一個獨立調查 查唔查埋社會問題甚至深入到雙普選？
仲有最緊要釋放被捕人士呢？

缺一不可 ，不只是一個口號，係一份堅持

831都未公布真·CCTV，有咩誠意？

五大訴求
缺一不可

五大訴求，缺一不可

我要真普選

五大訴求 缸一不可呀
屌你老母

缺

義士前途未來都重要
就算話唔可以中止司法程序，違反法治
起碼全部可能要入獄嘅義士都要被特赦，一個都不能少

真死線絕對唔係十。一
係美國討論同投票關係法

缺一不可

黑警集體上吊我收貨

獨立調查委員會都無用 要全面清算警隊 解散重組

我繼續拉
當人on9

10月1號要做到好似8月5日果日咁

Push

仲要拉左個台灣人

915 爆佢一野300萬遊行先

929 101 再全球反共遊行慶生

五個齊晒都可以係人地主場慶祝者

今朝姐 宜家冇啦

睇陣IPHONE都唔得咩

真普選先係重點
五大訴求, 缺一不可

咁咪唔收貨囉，加上要中立人士喎

支那蝗鍾意講煙火

如果今天我們接受政府的條件，我們那些死去的朋友是不會原諒我們

得番半個月, 搞閪到雙普選咩
等十一大家幫Chinazi做忌啦

Five demands, not one less

香港警賊，吞槍自殺

五個齊哂慶外國國慶做咩

佢地驚十一 全港燒國旗

所有黨鐵站比人拆

十一國忌

想呃負皮咪講囉

子彈係香港市民比錢，唔L好浪費我交既稅。自己搵條lan 線啦黑警！

唔做哂都唔收貨

邊個話慶祝支國慶，我鍾意係十一慶祝成功爭取五大訴求唔得咩

咁咪唔收貨囉

有人話過獨立調查委員會一成立就會停?

佢夠膽個結果係又保警狗, 100萬人再出黎

不過林鄭唔會成立獨立調查委員會, 因為中共要死保班狗

做得出就要還
三個月先撤
咁就五大訴求缺一不可，加人權法案
唔好以為香港人咁易放過你地

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

915 見！我家母深藍轉淺黃想帶佢遊行感受香港團結

915呀 又冇人講

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

五大訴求 缺一不可
義士不會被忘記，少一個都唔收貨

下，粒子彈我當比帛金乍

五大訴求，缺一不可
滿足曬五大訴求都要報仇架dllm
咪玩今年國慶囉，下年先唔玩
雖然都唔知佢仲有無下年

呢個真

你試下小一個？
國慶一定同你慶祝

獨立調查委員會？如果又係冇牙老虎，作假嘅話，一定繼續同你慢慢玩

食屎啦
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可
就係因為如果少任何一樣都收貨只會係清算的開始！

咩叫缺一不可係咪唔撚識字！

清算班死黑警，全部落地獄

如果我地答應，已死同犧牲ge手足係唔會原諒我地
同袋住先有咩分別?五大訴求，缺一不加!!再加碼人權法案!!

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

問題係個制度，又叫我信個制度

真普選加特赦義士係基本盤唔該

五大訴求，缺一不可！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

呃負皮係咩心態？

5demands,not1less

雙普選呀

up

而家先肯bit d bit d 咁應承 姐係之前唔係做唔到 而係玩鳩香港人？

又話冇死線

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

手足同雙普選

大家繼續搞十一
除非佢真係答應曬五大訴求

俾錯正評
缺一不可呀！！！

就算回應曬5大訴求，我相信香港人都唔會賀國慶。回不去了

點都會同你慶祝啦

香港國 國慶

五大訴求 缺一不可

Btw想10月1開心過國慶 想下好啦 狗共快撚啲支爆滅國

回應曬五個咪收貨啦

如果唔係 同你打到底呀仆街

10.2 可能大屠殺

老老豆豆 十一有咩大搞作
一定要玩單勁嘢賀下佢

即刻雙普選就ok

不妥協,不談話,不接受港共一切所謂讓步

釋放義士

10.1
美國旗全面進場

你當五大訴求，缺一不可呢句口號係打飛機咩

明眼人都知係因為10.1
国慶後就會打回原形

有獨立調查委員會都唔夠
義士唔係 condom
冇雙普選佢都係照樣可以隨時硬過任何議案
五大訴求, 缺一不可

調查完佢地有冇懲罰先
如果淨係出個report咁有鬼用
同埋班義士點算
接受咗嘅話香港人被清算嘅日子都好快到

真
無普選基礎下 佢講乜都無用

五大訴求
缺一不可

義士唔係CONDOM 呀

可唔可以分化到警隊

你唔答應五大訴求你收埋啲煙花準備10.1放tg啦

雙普選!!!
釋放所有義士!!!!!

解散警隊

如果肯做哂
係咪會俾佢歡渡國慶唔搞事

單係雙普選就已經冇可能

五大訴求！

咪撚玩啦
十一點都出架啦
實同你慶祝

唔只清算popo
仲要五大訴求 缺一不可

可以返屋企...訓覺

我地一停就死梗

又俾你呃腐皮

佢撚識軟咩
69果日軟左咩事都無啦
依家既所謂軟九成都係錢錢錢錢
無用架啦

光明頂講過獨立調查委員會其實都係無牙老虎,
之前係話佢竟然連無牙老虎都唔肯

五大訴求 缺一不可
唔好俾啲次貨嚟博大霧

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

春袋CONFIRMED

915 民陣
929 抗共日

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

五大訴求，缺一不可！ 我哋點得住天堂嘅烈士，被黑警抓捕嘅義士？

9月中啦。
仲係用棍打緊。
政府班白痴幾時先意識到用棍同子戰係唔會平息到?
十·一 當然搞大佢啦，國慶喎，不過果日舉咩國國旗就係我既自由啦。

十八區煙花匯演

只撤暴動定性就冇咩用
因為特赦某程度已經包埋
只係名義上拎番個公道
雙普選要推但都知道又係長時間既程序
十一前要搶到佢盡
但又冇人知佢十一後會否反口

係，絕不食言
不過你定啦，攬炒之母唔會俾我地停，一停就到佢被清算